咁答我係咪已經無機？

明明講過話唔再做主動
但是人類總是犯同樣的錯誤

我 佢

究竟幾時放假啊您？去食個飯？
嗯終有機會，之後有時間嘅！

有機
無機

收手啦巴打,留返少少尊嚴俾自己

Cannot be determined

其實擺明Hea你...

係 有80%機會係冇機 樓豬啲語氣好似審犯咁 咪話人地係女丫 我係仔見你咁問都怕左你

絲

下個啦

您你老母咩

係 皮已收